[IOS]白貓Project #219 嘟嘟嘟嘟barcode

白貓真係好好玩

Agger

留名

你去3k大把人幫你啦

仲有呢d麻煩關第一個星期唔打 第二個星期先黎招人 唔通打晒又幫你刷咩
最多咪幫你拎3冠

sor

老貓推po速度係白貓幾倍
白貓已死

係

咁你仲唔躝?

記得以前白貓出入替
1001咗開POST遲半秒都俾人屌
我估一日推3個POST都試過

用IPAD打妖夢幾撚好玩
喺公司可以打到IPAD都冇電

我記得以前追post好辛苦
有時唔睇一日已經要追兩個post

依家要靠又勝推po

又勝

C9

又豬

丙叔又嬴

venom 伏唔伏

點解要追po

想知邊個又贏?
即刻留言"又勝"
我哋就會PM個答案俾你

老任出到電視廣告
等我都去玩老貓先
今次你重唔死

鹿叔又勝

跟

懲罰C社

Hi

冇野抽太悶

公公: 13島角色都畀你抽仲想點

局長真係好惡

蕉定長期戰友

唉唉又勝

勁伏

仲諗住睇

我睇早場$55都唔想俾

建議你去睇無雙仲好

本黎想睇
但一睇post topic個個都話中伏
都係慳返

皇者

又點呀

全部都係內鬼

MOLAMOLA

259 死返去老貓

又然

我心繫pad

ms爆死

邊撚個笑9曼聯

尋日睇完

獌

又贏

d人話好睇過黑豹

垃圾三線球隊輸四場先贏找卡數一粒
咁都有得j

🤔🤔

野緊餐你問我答

下次搞個野餐聚

我負責整菠蘿腸仔

我第一個報名 唔去

睇錯野戰緊

睇錯哥林布歐

睇錯寶寶

黑豹係型，但連d動作cg都鳩鳩地

先生公係叔

牙鹿今晚打唔打埋佢

睇睇下馬見到老貓廣告

之歌叔又勝

VIVI被女女女

up 緊mud

未睇

mud lai

求名

正式宣佈今季/今年最強番 SAO III

不服來辯

辯辯辯辯辯辯辯辯辯 請你食辯

服服服服服服服服服服...............................
...................................................................
...................................................................
...................................................................
...................................................................
...................................................................
...................................................................
...................................................................
...................................................................

咁唔洗睇了

哥布林殺手

體力制既白貓真係好on9

wt lei

局長叔殺手，好似係

動畫反而冇興趣睇

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

dragaila lost 好玩？

首抽好好玩

呢到9成人過晒去了
白貓5周年前會執

第一集超水準

比人笑我似女大j

即刻9叔

龍心

上熊貓睇書仔

漫畫畫vivi拳正好多

現實局長叔正好多

現實畀人打毒針,瞓咗

chok仔去左潛行刀劍post

家畜動畫2期出先定白貓執先

sf又勝先

那來的風

c9重打唔打祝杖

白貓出動畫先

啱啱正想問你

打

石像🗿增肥叔又勝

想課老貓個新手包

快

局長叔又快

課甘9

不要暗戀，去強姦。– – –哥布林

要追追了

扯咗

寶寶

我個樣生到同哥布林一樣 但又無女屌

weak

叫雞

屌你老母！！

我個樣都好似女大J

因為佢地有主動爭取

愛蛇好正氣

will

皆叔威武

我無哥布林咁好揪

如果強姦情節多啲就完美

武者開埋聽日????

我樣衰到叫雞比人彈鐘

去強姦

係條街行 d女會自動彈開10米距離

想習得

局長應該好高大有錢令仔
要習得呢個技能嚟避女
啲女由屯門排隊排到柴灣

因為我係條街行 d女會自動彈開20米距離

放心，我出街見到你係度上連登會同你保持5CM距離之後偷拍你收藏

me搭車 d女寧願企 都唔坐我隔離

0cm距離得唔得

星光熠熠耀保良唱緊歌嗰個係邊個

唔想比人告非禮 上連登YouTube

-15cm 距離

點先可以有負數

合體

咁益禾

喺後面
玩屎眼

人

仲有 成千張武者卷要刷

唔識日文啊 幫幫手

好似話開到星期二 9號

師奶又勝

白貓死忠LIST
1. 黑劍
2. C9

<end>

我啲協力板完全冇刷過 唔夠忠實

Overload第三季完未
可以追得未

會慢慢加上去

加我未？

假膠無份

我一直以為叫overload 原來係少女文盲

on 9 list
1.水瀨叔

2.寶寶

見到有無碼高清一線鮑西毛蜜爉片
有冇人想g

戇鳩 我課白貓嗰陣你仲係精蟲

我玩白貓嗰陣你老母都未出世 =,=

提我聽日唔可以飲可樂

聽日飲可樂

而家我日日一q可樂
但又冇小埋咁正

一q

想戒可樂
要等冬天
可樂仲好飲過咩黑糖珍珠奶茶

清識飲
樓下ok有玻璃樽裝 日日一枝

但少女唔知有冇少少關可樂事
我啲胃氣多到仆街 係咁嗝嗝嗝
睇完醫生都冇好到

之前有時仲會用可樂送藥
而家唔敢了

lee dou d ching ho crazy

有料到

1

2

3

局長叔數字推po法

打極武者都冇20%減消
玩完了

布歐公又勝

係咪開到聽日

咩事係咁虐殺鬼武

係
聽日LAST了

開催期間：2018年8月10日16時00分 ～ 2018年10月9日15時59分

下隻carry me ok?薄酬

乜原來擲彩虹都算賭博

冒險樂園有無牌

gacha都係賭博

明明暗王子都打左半邊，都冇乜心機清

又炒250............1000石0限

先生公又勝

玩老貓算

去老貓post 貼圖

之後下個post topic變 永遠懷念咸書佬

個個去晒玩老貓..無人玩白貓

Jj又勝

懷念白貓好過

好頭好尾玩埋茶4有緣再見

茶熊有邊個入我都唔記得咗
嗰期冇乜玩

淨係記得有KOYOMI

無隻想要 除左哥倫布殺手

想要黑劍

我wifi

識貨

今晚食阿活

全日冇飲可樂
戒可樂day1

gun

次次去阿活都係飲綠荼

水瀨叔又勝

阿活呀阿活 不如你唔好叫阿活

夜晚冇跟嘢飲 飲水

其實脂肪磅準唔準

都準，偏差唔大

賭神冇脂肪所以知佢準

Physical 果啲呢

咩係阿活

大快活

無野了 岩岩醒唔起

做乜呢個post啲人成日自己同自己講嘢

阿活菠蘿咕嚕肉真係好好食

酸野

西檸雞

做女人要keep真係巧麻煩

邊個話要keep

唔keep會變c9

keep完變c4

炸死你先

見到你當玩ggo

女boomer

增肥叔

有冇人睇左on j

d人話唔好睇

睇咗 啲笑位好多估到晒

依期值得睇嘅有 on j， 無雙 ，同埋 登月第一人

依期值得睇嘅有刀劍，哥殺

好有誠意 轉驚了

本身今期得on j同venom
但兩套都評價麻麻

唔好啊 隻驚連重課狗都嗌伏 課完重要勁肝

好驚 即刻課先

即係白貓既玩法加龍p既肝度

兩舊屎撈埋一齊 咪又係屎

再加fgo既抽蛋pool 大多佢一個種類 3種類混pool

終於可以睇overlord 第一季都未追
牙聰呀

咁果邊仲玩緊既係咩人

玩到50lv 唔追求頂尖就可以唔肝
但條體6個鐘只可以打2場
癡線

Auto2場 熄驚

但手機驚係識更新
d角色耐唔耐用

出左一個月都無問人耐唔耐用
主角可能用一世

英雄學園有第四季

咁我又唔係玩到好熟 佳b比ac我咪玩
同埋個ac好勁

玩壞未

執左

新協求咖哩上9999

點樣捱到16號
痴線

局長叔又線

幾時

寶寶又勝時

唔洗chok都知垃圾

可以奶無名bb

🍻

🦇

冬眠到16號

可否扑暈我

可以

想問白貓係米調過個靈敏度黎 玩帝國雙刀之前出儲氣攻擊隱身㩒實個mon好快有反應 而家要起碼㩒住2秒先有反應 初頭以為係電話問題 但而家換左機都係咁

攻速

我訓暖咗張床 等大家carry

👀

👀
👀

9千之後一場咁少既

你9千前拉低晒個lvl嘛

兩板cc珠

由零打到差唔多滿珠

唔撚打了
最多都係得15%減
垃圾驚😡😡

個個都醉愛白貓

你啲暗瘡好番未

增肥叔減肥未

成日間唔中 好完又生
生完又好
得幾粒咁無爛面
不過皮膚白好顯眼

歹徒叔又勝

搵到支 白兔牌暗瘡膏好似幾好用

早排食牛之後又生咗少少，極懷疑係因為牛好撚毒先生
都係咪鬼再食牛
我都好顯眼，不過而家仲係紅色未知變唔變得成瘡

日本好似話有隻叫PAIR嘅暗瘡膏好好用
之前我都有買過，不過我用就好似冇乜特別咁

聽人講白兔牌好過pair

有沒有圖片
如果有細細支就好，之前支PAIR用咗少少就過期掉咗

仲以為有出新嘢添，原來都係呢隻

老貓送左隻5星咩
公告冇講既

無喎,送果隻係4星刀黎

光屬斧黎

淘寶寶黎

呢隻野

你抽左卷/石咋

冇印象見過5星確定

有機會金>彩的,或者最尾一隻保底金直接出5星

又俾歐洲人B害

我全部單抽
冇見過彩

躝啦

如果真係抽既呢隻野擺左係我倉度兩日

今晚煮咖哩

寶寶係唔係度
主線有關過唔到
可唔可以幫手

你咪君子寶寶

你咪hello叔叔

係haha叔 講錯左

係咪課左198果張咋

你地知唔知白貓同老貓打緊仗 迷老貓既躝啦

利申：我大佬係吳黑劍

唔係度

迷gbf

Yes!i love 局長

冇

局長叔威武

係淘寶見到啲肥婆試著過膝襪圖真係要洗眼

聽講你走數

買唔切牙大佬

下次再走數我影過膝襪圖放上白貓post

shiny sword my diamond!

圖

琴日睇你SOLO

自己搵啦

唔洗咁嘅ebar

行騙不遂

[多圖] 好憎d情侶高調放閃！做乜撚野姐？

dllmc

POST你上黎公審

會比人扑都post

白貓遲啲話13島人物做抽蛋
會唔會出main story 島就當派咗石
唔出打活動嘅石

我估佢之後幾期普池係故事角咁出
慳返唔洗諗新普池

唔出活動就del game!

見到隔離post有巴打嫌個普通樣有身材嘅女追佢好煩

增肥叔又勝

未試過追人冇呢種感覺
巧想試下比人拒絕

ok，我拒絕你

但我冇追你喎

減肥叔

鳩比又拜人

Me 追 u u拒絕me ok?

肥婆

我已經感受到

鳩比高大男神

Me肥毒矮柒
Will先係真男神

比男神拒絕

唉

唉唉

諗唔到今晚食乜

日日輸

今晚煮咗咖哩

我咁岩 下午茶食咖哩豬扒飯
唔食重覆

我整嘅唔計

叫咖哩豬扒飯 唔落咖哩咁咪唔重複囉
problem solved

唔係走豬扒咩

why not both

有無人有興趣打20下半粒鍾

咩係20下 禾打

唔係19星輕鬆d咩，可以唔洗望住個mon打

用乜打了

有性趣入

唔入喇 仲未食飯

我而家先覺得原來用倉頡打字係咁快
只限APPLE

我依家法國語音輸入無得輸

我唔識寫就會用語音
可能我有鄉音 有時講極都出唔到想要嘅字

乳陰輸入

Overlord 第一季啲世界觀好亂

30歲人冇拖拍 屋企人介紹個肥婆應否感恩

冇病下話,冰火島要成5百萬分,家下先100萬

之後好快

nightmare set 2.0 有一兩關得一隻敵人
極速

我都估到,仲以為得normal

想屌

局長9點都唔見人 好擔心佢

可能同寶寶一齊番夜更

去哂玩老貓

本來星期五諗住carry你
而家自己打

老貓好好玩

局長叔又勝

對唔住 原諒我
我為奴為婢

局長是最好的
I love 局長

增肥叔是最肥的

增肥叔又勝

當鳩毛比進入思春期時

琴晚比高大男神鳩比拒絕
少女心碎

Bill-to-3: 由任天堂與 Cygames 合作研發的《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，爽快滑動，立即上手的動作RPG，絕對係近期必玩大作！角色培育同轉蛋要購買各式組合包或者鑽石？使用”Bill-to-3”透過3HK帳單於Google Play付款，一定最方便！ 下載連結:

首次以Bill-to-3於Google Play 消費，即享：
優惠 1:送您高達$66 回贈！
優惠 2:加入 「Bill-to-3 友賞」, 隨時賺取高達2GB 本地數據 !

即時以手機啟動
(閣下亦可親臨 3 香港門市，由店員協助啟動服務)

用開Bill-to-3 消費？不如申請3Gamer新手包:
月費$39，尊享Bill-to-3 Google Play消費回贈，仲可以任用數據暢玩指定手遊
即時申請：
[取消21864818]

sms d咁既野比我

叫你轉GAME做老任局長

局長轉咗3？

3幾好用

rich

係咪我果時叫你轉

係，不過去到話你個plan係廢plan黎

咁你最後比幾錢幾gb

smarttone 168 10Gb 最高速

唔夠我用 平時係屋企被逼先會用wifi

淨係cow仔send自拍都冇咗5gb
10gb點夠用

228無限最高速

最高速係咪LTE

唔知
總之佢話呢個最岩我用
起碼去到邊都極速上網

仲要送每月2g中澳數據

gb

我淨係知我而家已經好過csl好多

你會去咩 去澳門幫我買豬肉乾

香港都有得賣啦

局長買有加成

套zombieland又幾好笑wor

netflix有冇，之前有個FD子知我有NETFLIX係咁幫我BOOKMARK咗一堆嘢
但我分唔到邊啲係佢BOOKMARK 有排我睇

我見前排有日本google play points
根據你課幾多可以換返唔知幾多鑽

ふわふわ時間真係咁好聽咩。⋯⋯

10月新番黎wor.....

我以為你講套戲

已經戒左動漫

今晚睇下先
有種田

無帶土既火影=垃圾

而家先第二季overlord

點解overlord 啲劇情可以突然就轉話題

我啱啱都收到老貓msg

d毒撚好鐘意

所以me like

加入未

呢首冇full combo呀⋯⋯

我玩節啪game好廢

我寧願玩號哭都唔想玩呢首

貧乳限變企到依家真係好痴線

女大J應該真係痴咗線
比人拉咗人精神病院

佢之前拍條片 冇著褲露哂毛都唔理

痴線佢老豆老母唔比佢番屋企
好似仲話要同龍心扑野要比錢龍心
佢老豆老母話佢叫鴨

test

老貓=中國
白貓=香港
馬場=林鄭

???

★97前d咸片名真係超正 Full List

妙

芥蘭強狂插波菜蓮

龍心咁嘅撚樣都有條女比成兩皮「學費」仲要食埋人

條女第時點嫁人

出返黎再算啦

佢咁嘅樣又入過青山，閪毛都比人睇晒仲要比人睇埋佢含撚
點揾毒撚埋單呀

你都有人埋單啦

大把女都係咁啦 唔計入青山 有樣就OK架啦 雖然佢好似...

利申 毒撚

Send埋條list俾我 我想要

有人話我個樣好似佢

你都有課？

有 不過呢一二個月冇 開sem冇時間

但佢對佢老細真係好好 娶妻求淑婦

白貓幾時開放金錢上限到一萬億?

II做咩轉左追擊對像

佢告返老任個陣

歷史同日本係我嘅 其他應該係佢
碳變同卡通一定係佢mark

下世嫁比你

魔戒都係我 以前好鍾意睇

擺明講笑啦屌

求carry

咁唔係追擊咩

關心not追擊

我追到佢下世

關心=追擊

唔好諗住轉移視線

c9 vs II

你覺得我追擊你咩?

你關心我

但我鍾意啲男人關心我係鬧我喎

抖M

想鬧你個仔

想打你

你係咪掉番轉

快啲鬧我啦

我關心你呀

快 快啲鬧我

我做錯乜野

咩意思

唔覆機

馬手叔又勝

比我仔鬧

唔夠飽

比俄仔鬧完唔夠飽

一代童顏封胸！入江紗綾寫真引退

大到窒息
堅冇伏

你唔係唔識下話

真係唔識

今日食咗兩碗飯

食吉野家

個肚腩愈搣愈大

影低咗個腩

每曰一百下深蹲

雙失

我覺得跑步傷啲

day day 7k 風雨不改

你跑唔郁咋話 肥婆

我跑步好易暈

話明鍛鍊身體，跑跑下就唔會

幾年前跑街暈咗就唔敢再跑
玩下太空漫步機算

又唔會有人執屍 怕咩

7k

會扑傷

late叔

mola

局長早晨 你今日都係咁令仔

好凍 好想要劍劍給我温暖

期望接近嗎 可以嗎 可以嗎

ewww

要除褲會凍

仲有10分鐘...

沈判日

不能丟人現眼

局長叔又勝之威武威武

跌咁少

股神ii又勝

大奇蹟日

大反奇蹟日

我想問如果要討論白貓應該去邊個POST

想聽日比劍劍玩壞個身體

你可以講 我會答

白貓執先定老貓執先

我都想討論白貓

牙聰弓點撚先高傷

差唔多 2隻都唔會執
但上次同fd一齊玩老貓 都話好大機會老貓只可以係我地手機到存活3個月
因為抽唔到好野而棄 除非唔出破壞平衡角

仲有點解會估出破壞平衡角呢
隻game5星角反而無得突 滿等80lv 好大機會出6,7星角之後比番你突5星

II又勝

c9仲乜野追擊我

關心你呀嘛

沒女關心II 等少女來關心

你第一段同第二段係咪矛盾紫晰深愛著

第一段話唔會執 出破壞平衡角只會存活在手機3個月
第二段話會出破壞平衡角

如果真係出 而又抽唔中 只可以係我地手機到存活3個月

局長係真蠢定眼盲

新拉打是咪都係要用機虹玩普攻

我沒有新拉打

牙聰點先高輸出

can u feel it

收皮啦
如果唔中
你會唔中中難過唔中六合彩

抄我講收皮啦

我嘅問題仲沒有人答

我沒有牙聰

啱啱又跳咗隻牙聰落嚟

拎專 8突
2技打億幾 防CC
專+隊長技or 20%減charge戒
石版都係嗰啲
平時出一技 清怪出二技

我空手去拎專打武者勁少
打柱1億

見到布歐係騰訊post喊緊

股災啊

禾有fd子400蚊入咗2手 而家話止蝕放

沒事兒 沒事兒

我老細好似賺咗成皮

成皮

長渣必勝

佢話佢買跌 玩咗好少姐 再之前就唔知賺咗幾多了
我話第時拎個仔啲利是錢投資 滾大到可以full pay 讀u費

淘寶寶又勝

唔出奇啦 今日低開800 依家只不過食得200點 你老細係正常人

你對你老細同個son真係好好

700一手都冇買過

你講激鬥嗰兩隻武者?
嗰兩隻一定要用200%武者UP戒先大力

唉唉冇事？

我只買跌only

好大風咁,凍死人

唔通放係銀行咩大佬呀

YES呀，所以我到最後都係拎男豬入去

禾老細都係買開跌
算佢叻番次啦

老貓黎料
舊角 1技輸出+1種效果, 2技輸出無其他效果
新角解包 1技輸出+1種效果, 2技輸出+1種效果

老貓要執啦

支持白貓

極速打臉

我都無話會執
係我手機死去 = del game
大把人會課到有 eg.強暴廚

咁白貓都有聖誕節pool 占星弓全game最勁

有咩效果

白貓今日應該又可以放置

但係分POOL同炒埋一碟本身已經差好遠
將抽角更加難 聖誕POOL都叫做抽到幾隻人撚

正常效果黎 唔係雞肋
1技回血 2技加全體攻

是時候課金了

預咗架啦
佢出得1%人 1%竜 2%卡
都諗到佢唔會諗住佛俾你
最多劏慢啲

出左唔夠1個月... 白貓最多係阿伯 + 軍師有特別玩法
跟住出隻鬼女法重要廢過阿伯
白貓舊時4% 依家8%

出300抽天井就有佢份

冬天是減肥季節

唔得 老貓已經有抽唔到好野 你連抽會加你中好野既機率
但係不論中人定龍定裝既5星就會re... 咁裝係無用的...

即係唔存在非洲人

真係勁撚好笑 老貓個邊都有劍職 單手hsc

咁我抽中5星裝 咪非洲囉

我白貓又坐時光機炒老貓

哇屌
條白毛淫到

兩個都突哂出黎

嘩屌 令到 又淫

唉 不過出乜都唔關我事啦
次次都中唔到好野
Never Lucky

fgo 機率 行白貓式打臉

cy

真香~

屌仲諗住sh

點抽茶撚

好大波

終於有驚吸毒仲勁過fgo

琴日有put就大把錢啦 清水叔

白貓黎料😱打壓老貓啦

嘩 鍾意右邊一定gay

我鐘意右邊

右邊對波大啲定係GAY佬對波大啲

唉唉又勝,手渣幾十萬唔洗做

股市又賺錢,股神唉唉又勝

右邊 騷

雙限強無敵

即係點?13章角色常駐POOL?

左邊正撚到

右邊正撚到

名來既姐, 名星會咪又係限POOL

右邊白虎嚟ga

左邊大波到

pad又坐時光機抄白貓

可唔可以唔好成日講D唔講D

搞到我要入廁所

鐘意右邊既唔該quote一quote
等我知你係gay

連兩日唔記得打十場

我鍾意局長
有局長唔需要抽人

明星會會落架, 常駐唔落呀..

明就得啦

哪有石

名星會仲大分母過入替但廢J on lun9

利申 體感覺得明星會易抽d

唔明

係 我抽過3張金卷(好似係) 中2隻名星

咁要捉去打pat pat了

barcode冇實裝過

回家了!

金你老味
講pool

我
利申真gay

常駐既都係唔抽了...反正仲有兩隻常駐角未中...

有講過係常駐咩??

擺明假膠啦 金卷機率點會唔係平分 放鬆d啦

貓毒靠你鳥

原來又輝劍

焗腸up乜鳩

一睇就知火輝
右下角睇到武器

Carry我未

想打咩?

打will

OK

劍劍係咪聽日CARRY我姐

島角都整入替？

我跟

hey0

Will叔叔

跟寶寶回家了

牙佳

佳b你個ac好屈
佳b我大佬

兩邊都正
右邊唔露波 差評

露波比哥布林扑

A0識條春咩

姐係II經驗豐富

這兩條女話左要抽咩 唔係掛

凈係推到11島係咪skip得今次活動

我都見佢有活動推到12島有d咩

之後可能連活動都無
俾個13島你當派咗石

島角要抽
擺明叫人過擋玩老貓姐

島角有咩用

過未

一日有局長少女一日都唔過

老猫1001又無人開

白貓有少女我即刻過貓

有活動鑽我就OK
好似三周年咁姐
無就真係on9

你up緊乜

好玩？

好玩

中文

係咁吹奏個ac

其實唔係你個ac勁 係ii屈

比局長拒絕唔開心
冇美色又引誘唔到局長唯有去牆角喊陣

我無屈

屈機個屈

巴哈話銀髮係釘宮老母

寶石之國

呢個珍

無抽過野

尾機

甲由之母

我係佢老公

bba 先係你老婆

好好味

90體好貴

被同事帶去時鐘酒店幫手機充電被姦 女票務員：佢沒用安全套

眼殘以為係佢

第一眼望我都以為係。。。

可樂

又話戒

好難忍

On9 window update

講個笑話

減肥叔戒可樂

排咗幸福堂 等咗五分鐘都冇 比老細試下

what

屌佢老母 行開一陣返黎就window update 啲野冇曬

唔係問你up唔up架咩?
同埋up完會d野無晒架咩?

今日有跑番4k

冇問 屌佢老母 乜都冇晒

垃圾Microsoft

下 最近好出名喎 win 10自動up 刪晒你d野 無睇新聞?

冇用window勁耐

打去客服 問佢拎修復工具

咁又唔洗 我係冇晒呢一晚做既野 同埋我聽日要交 客服都幫我唔到

據Microsoft 公佈稱，更新故障只導致少數用戶數據遺失的反饋，比例為 0.01%。

好似無講自動up喎
只係話up完有機會del你野

洗唔洗幫你問下我屋企個it狗

me 唔是win 10 見人中招 同睇下新聞 憑記憶9up姐
你話有提示就有

你是假非洲難民

唔洗啦

唔係有勁多要用既software都係window先有 一早轉咗用mac

窮撚重用緊win7

Window 10個個都有得上啦

用慣win7,好似當年win xp咁
唔想轉,雖然番工度都係用緊win 10

垃圾ii

又返工

有工返

無工返仲驚
點課白貓

賭神唔使返都課到

嚴重面盲點算好 見十次都唔記得咩樣
連番pt個人都唔記得
大醫生個樣都好蒙糊

個興趣班番咗就一年都仲有啲同學唔記得個樣

Check下個腦

得我用緊win8.1?

你有邊個個樣係記得

e

7同10都正常 8 on9

而家最好用邊隻

有無人可以幫我去日本拎特典返黎

in 帶土 we 7s

我覺得最好用7

垃圾10我成日中佢啲bug

邊個J擊緊焗腸

係時候出招

咩招

南條

#45

短髮女真係正

小夏出幾期就要俾打臉

真

桑島法子

白虎係STELLAAAAA

巴芝路

薩基路

哇個PV整得咁靚
唔怪得早幾日完全冇新野

嚇死人咩 咁粗

白貓係咪想出動畫

下

其實真係唔明
點解會係戰囡有動畫而唔係白貛

留名帶土派code

今次兩隻都要

個樣好似好勁

其實白貓啲故事咁正，唔出動畫真係浪費晒
想睇帝國戰棋

又出造球石板
淨係得紅拉打用到

牙劍是咪咖哩我 要留幾多張卷

你信佢講

咁你又想幾時打埋佢

帝國戰棋係咪捉棋game

召喚所有非洲的面孔

幾時有得抽

我中唔中限都要話自己係法老架

星期六又冇得做ptgf又要揾嘢do

咁耐先抽得 仲要無石打下

屌晒你地老母

去叫ptbf

出左新野都無人討論 慘

有乜好討論

冇錢 尋求free pybf

無線套跳躍生命線幾高質

仲睇無線

土哥

唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉

皆叔又勝

做乜咁多唉唉,新角都冇出

book咗機票了

帶埋我去OK?

打左比助手幫我安排私人飛機

求莊

歐鹿叔又勝

我自己打

對你唉唉唉不完

拉打係斬定打

好撚廢

帶埋我去

個肉彈戰車點避

直接硬食肉彈戰車

不勁不勁

局長又勝

用永遠永磨法

無啊

點解f91可以咁靚

一人一個交收既特別經歷

好多媾女大法 咪話少女post. 伏拎

我想問呢隻レイン嘅不死auto skill以前有無出現過

無

抽唔到
一千石得room saver

好似係幾特别嘅auto skill

rune saber咪仲好

根性時 就不死+回唔到血 同大劍招brust技一樣
佢特別在佢招回血技快 佢就真係不死
男主都話有機會未吸到第1下血時 比紅光打死

咁夜都唔訓

人帥屌大又打得

賺到笑訓唔著

II好聰明

增肥叔好增肥

白貓首席論文兼分析家回龜

樣衰的人點打扮都係樣衰

講還講唔好貼相

今日著得好mk

靚仔＋mk=型
樣衰＋mk=柒

諗住咁啱過樂富 著得mk 啲睇下會唔會巧遇劍劍

焗醬住樂富？

佢成日鳩up話係樂富
禾先係（以前）

咩9up
前兩日先係樂富uniqlo買左件嬲

我覺得最撚on9係以前麥當勞個位開咗68

果個位都會執

食咗好多年竟然執去樓上冇24
笑咗

Uncle佳

租平D

M記驚閪咩

劍劍係唔係樂富
成個樂富最mk就係禾

老細話我今日就係好似佢

係中環

上等人

台妹完美展示鐘擺運動

啲淫叫聲

白貓越黎越難玩

佢好似係專武可以隨時解除不死身補血
所以係不死
不過我唔明點解 唔知係咪關佢個咩skill發動時付與效果解除

幾日前 e bra個衰仔話白貓好難玩
我咪帶佢去驗智力囉 點知驗過之後一啲事都冇
我就同佢講 喂 衰仔 唔好同我玩野喎 信唔信我十你呀?

佢同我講 最近唔知點解 覺得白貓好似越來越難 果陣時 我就知道佢愈黎愈非

比帶土吸乾晒

睇唔明

夾咗33.5糖好貴

係 隻槍個不死 係buff黎 可以比消buff壺清

貓協仲未刷
過完一次算數

我都未 係咪要用果隻貓打

會肥

食晒啲可樂糖就比個仔同老細清

肥

戒可樂所以要食可樂糖

auto skill 都當buff

我估今次出島角會好屈機
白網main story角色都有出抽蛋 隻隻都屈機

黑髮個樣已經屈咗機

咪有d角 根性時 比個無敵盾(1次)60秒你既
我諗係差唔多既野

白髮令d

仲要南條

幾時成隊u’s嚟配白貓
有南條 牙彩 久保 nico

妮可妮可妮

好想要三森同楠田

曾分開 曾相愛
等待 火法又跳下來
才洞悉這是戀愛

來緊C社又出大亂鬥, 互炒

抄

牙sa都係火法

你唔好道忌人地抽中得唔得

中左?

好彩有男煮,唔係都唔知點打超難

幾日後換南條

barcode 已經過去

唉 成日比人解場

等人咖哩算

還記得barcode正開 還未懂扑野做愛

肥婆打決戰都比人歧視

成日唱埋d垃圾歌，改又改得唔好

人地唱完一抽中限你唔抵得牙

好酸

大醫生係非洲人

我係法老

你係一個走數嘅啲老 大醫生係一個走數嘅非洲人

金字塔係非洲

curry me mei
白貓好難玩

點跟

駁唔到，今次一隻都冇

無BARCODE仲玩落去?

DEL JOR

等緊人carry

紅蓮1 4500爆死
紅蓮2 all-in 1250 1隻
紅蓮3 all-in 1250爆死

同紅蓮相性極差

貼圖旺一旺佢

你隻魔鬼

非洲得力架 無魔鬼

紅蓮我都炒炒地

跟!

刀劍有咩值得睇

神作

唔記得買晚餐回家

唉 我期期都爆

走啦你

乜咁架啲人 人地o岩o岩先到就叫人走

就散席了 人客急將美酒喝掉

南哥

late叔又勝

泡狗叔又勝

新手一問 而加應該儲石抽而加呢D POOL 定等下個

屌 未刷哂祝杖

星期6真係忙

新手怕咩無石
抽而家呢個先啦

隻狼狗好撚勁
唔用巫女5g點打

用力架

肚餓導致失眠

我都好肚餓

食屎啦你

沒有心機痛恨will 做will知己沒名利

咁夜唔訓

失眠TOO

你兩條現充又食女食到咁夜

起身第一件事就係玩白貓

好彩琴日有夾糖
食完早餐之後唔記得食午餐晚餐

以前每日都係
但今日唔係 係睇刀劍

局長叔威武，局長叔又勝

我睇第一季一半睇到訓著
同clannad有異曲同工之妙

alicization篇由頭去到桐人醒之前都好正, 唯一敗筆我覺得係最終boss 太離地同桐人太屈

第一季我以為自己睇緊戀愛番

食緊個勁大菠蘿油
有冇人想睇

大到同我隻手差不多

第一季個世界觀係最好

佳叔

肥婆世界觀只有老細

玩destiny 2

我而家個世界觀得局長咋⋯

伏到癡線 down完玩左兩粒鐘都無就鏟左

唔係掛

我已愛上局長